## Развертывание

### Конфигурации

-  `dev` режим разработки через `docker-compose.yml`
-  `demo` режим предпросмотра продуктовой сборки под nginx через `docker-compose.demo.yml`

По умолчанию смотреть на http://localhost:8080

### Вспомогательные команды

-  `unit` запуск юнит-тестов
-  `unit:watch` запуск юнит-тестов в режиме слежения (сервера)
